Popo扮示威者又上reddit頭版

而家 r/all 排第一

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

自推 1/5

自推 2/5

推

自推 3/5

自推 4/5

自推 5/5
幫下手喺reddit upvote/ comment，國際戰線需要你

upvoted

upvote

Upvote左 推到佢仆街

up vote

有reddit account 既巴絲幫幫手 upvote + comment, 無account 既而家係最好時機開返個去推呢個post.

r/all 排第一係好曯目既事, 岩岩睇返數據Reddit 最新每月活躍用戶係超過3.3億， 我無打錯係真係3.3億! 而且極大比重係美國用戶, 所以一直以黎為數不少既美國知名藝人，政客甚至係奧巴馬都經常係Reddit 開你問我答post，因為呢個係好直接可以同到美國大眾溝通既平台

希望大家幫手將呢個post 令更多人睇到，從而令本身無關注香港問題既美國人可以知道黑警濫權有幾嚴重，再而令香港人權法案加大力度同順利通過！

光復香港 時代革命

一起up vote

done

仲有打示威者個個都上咗 popular

Upvote

r/pic (果個嘅subreddit) 有五毛admin。
之前仲特登開個Hong Kong Megathread 限制啲人淨係可以喺個post入面講野，令到所有香港post比admin隱藏晒，最後比人屌得太勁先取消咗。
所以大家講野小心啲，唔好比五毛admin ban。

線上線下都係現實既反映 共匪係無處不在 各位打緊國際戰線既手足要加油呀

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

就係依條死仆街五毛admin N8theGr8，操控大量subreddit

成日話從另外一個角度見到示威者打popo，仲搵埋大陸人剪出嚟嘅片當證據。

Push

[想反極權失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

一齊開個post 搵齊證據係reddit 將佢公諸於世點睇

Hong Kong Police pointed gun towards the crowd and beat citizens with batons after their disguise as protestors were blown

lm

幫手upvote

幫手推啊！制裁不是夢！

煲大佢

push

Upvote左

推 有d人一句話騰訊入資就叫人唔好用其實我唔同意
reddit實在太全球化同知名 最重要入面d人意識形態同係傾向反共支持普世價值

佢好似一個Ac全日24小時管緊幾十個以上sub，你話有無組識呀呢？正常人管一個蚊型既sub都唔得閒到死。仲要條友刪中共野最撚快手，唔比人屌到開行都唔放返出黎，之前64張相放出黎之後仲要唔比cm，可見其居心。

p

趁中資reddit未del前推爆佢

但是拉咩鬼

佢一日comment幾廿萬個post，搵佢啲罪證難過大海撈針。
上次荃灣舉槍幅圖比佢tag做misleading，仲置頂自己個留言

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

PUSH

就咁睇呢個1年前既po就知佢幾撚臭串，好撚多人唔妥佢，但reddit個邊完全無郁過佢，條友/組織根本同reddit有路

🤡

推撚爆佢

黑警無端端從二、三十呎外衝過去將企係度途人捉住並摔低，該市民名尹鑑全（泉）

呢條友搶哂mod個位做大佬，控制sub入面既發言同其立場，所有唔啱心水即del/ban，係咪同中共好撚似呢

雖然#AntiChinazi好重要，但係大家唔好介意依個post淨係focus落警暴。
因為上到reddit top 1 已經好難得，好多時都係靠彩數，今次我地要再推爆佢

[url]再有福建白衫打人，可以除埋佢對鞋！！

Reddit 知所以愈做愈大就係因為西方國家中意佢夠民主，乜野post 上到熱門完全係由用戶去決定，雖然中資騰訊的確係有注資入股不過我相信中共係呢間野既聲音係好有限

有興趣可以睇下呢頁

仲有一單
頭版兩單香港

不過subreddit admin真係大撚晒，就算有100k upvote都好，比佢hide咗都係含家產。
之前仲有個64 post連comment都比佢hide埋，冇記錯又係r/pic，搵唔番

因為真係太柒

柒咗，搵到了

開番個acc 先

之前reddit比人bam左
岩岩即刻開返

C

推一推先

一齊開acc 推

中共不嬲都鐘意直接注資控制，反而佢地鐘意用人地既規則慢慢玩。只要全部都係佢既人，佢想點玩都得。呢一招佢係世界各地都係咁用。用民主打民主。

已upvote

Pish

Upvote!

今日勁撚多單都上到去
輪椅放彈應該夠左膠屌死

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

upvote呀!

有冇手足翻譯埋個叔叔目擊佢哋緃火條片上去！

我想問係咪我問題 半個鐘前睇篇野仲係p版第1 撳咗下F5變咗第8

留意返喺reddit打tui係冇用架，記得實質性留言+upvote

btw 有冇人有睇d 外媒報道comment
我見financial times 最多人reply頭幾條 都係踏香港人

可以的話身上都盡量少細袋
廢時又比人問/比班仆街有位裝野
如果真係要問人/被問都有禮貌
大家快快脆脆唔好浪費時間糾纏

記住大家出發點係保護大家安全

P版=熱門版
係咪開始有人操控個排行

因為有其他post熱門度高過佢，所以大家記得vote+comment

佢地有著防彈背心？灰色嗰隻犬

想問下熱門度喺邊度睇 隔離嗰個72.6 K?

啲人點講？ 唔識英文

和理非打算帶大袋裝大量紙巾等佢慢慢搜

72.6k係upvote，姐係正皮。熱門度係即時algorithm計出嚟，無得睇。

要upvote

ok thx

pish

Keep 住呀

真係洋名國際

chuimeh:
將警察混入示威者已經好有問題，比槍佢地只會增加市民受傷嘅機會
jooma00:
依種抹黑示威者嘅手法好常見。佢地（popo）煽動暴力，使到其他人誤以為係示威者做嘅，令示威者難睇

sorry我英文麻麻地，純粹直譯

想問Reddit 有冇好似TwitterBot嘅物體派任務？

推呀

而家美國朝早，多人上。大家爭取機會同世界講中共有幾仆街

reddit由69開始 已經好關心香港
早排r/hongkong仲上咗subscriber增長最快前5
好多外國人都有透過reddit留意我哋
我哋要多啲喺reddit post留comment
同佢哋解釋某啲行動嘅原因
避免佢哋畀人帶風向

Twitter戰綫都幫手retweet下

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

無的，暫時多D去熱門既sub，例如r/pics咁，入去有關香港post正皮加CM
睇下reddit部遲下會唔會有bot

Push
唔可以比佢停！

睇左d comment，大家都好理性知係佢地令到peaceful protest look ugly

B

請大家順手upvote 埋/hongkong 入面,
世界各地支援香港既post

佢地無某d人選擇性睇事實咁蠢, 又或者, 咁鴕鳥

Upvoted

幾時取消㗎？
嗰陣見啲人屌到佢仆街佢都冇取消
所以而家見到香港示威post都覺得奇怪

用依個方法 唔會再有搵唔到嘅手足

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

咁手足有冇reddit部既tg link (已入Twitter 同 CCTVB, 想做多小小)

近8月尾果陣佢將個Megathread置頂，唔比人喺post外講有關香港嘅野。幾時取消真係唔清楚，至少依家仲比講下。
五毛admin死全家

最少日日去r/HongKong upvote

我以前睇興趣野多，近排先subscribe r/HongKong
其實reddit好多野睇，除左關心香港之外仲有好多高質subreddit，學下英文都好。

Push.

我起碼過3,4百subs

推推

推, 無reddit ac 有twitter

7岀國際

幫推啦

.

當示威者係死物呀😭 有嚟做架😭 可唔可以推埋呢個上reddit

仲專登撥個背囊上去當cushion，正撚樣！

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用做民意佈景板？！
由佢同班藍絲圍爐算

係咪要將割席宣言上reddit防止十一劇本?

仲有笑住射果幾個popo